- Bu depo gönüllü kullanıcıların oluşturduğu talimatların paylaşılması amacıyla kurulmuştur.
- Depodaki talimatlar Arch Linux AUR gibi sisteminizde kendiniz derleyerek kurulması mantığında oluşturulmuştur.
- Not: Kde paketleri yapım aşamasındadır, çalışması garanti edilememektedir. Lxqt paketlerinin tamamı paketlensede henüz masaüstü ortamı olarak çalışmamaktadır. Enlightenment masaüstü ortamı deneysel olarak paketlense de mevcut sistemde başlatılamamaktadır.
